操你媽的早飯在麥克唐納德吃土豆餅簡直就牛B死了

過左成5個鐘都冇人理你

淨係得隻食屎狗回老衲